老鳳要求自稱勇武鬧到文宣自殺死嘅人24小時內露面拍片道歉並且公開身在地點自首

否則老鳳有權喺起你底之後捉走你
再將你交俾賤賊輪姦

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀